由win7轉會用左4年linux，你問我答

雙修中

用咩distro

OS: Arch Linux
DE: GNOME

咩wallpaper

係咪有用kvm行Mac / Windows
見你下面個bar有兩個icons仔

唔想裝vmware/virtual 點先run到OCTOPATH TRAVELE

裝過幾次linux
用起上黎其實無乜問題，但次次裝完後想剷機裝番windows 就一定fail
佢唔知點解搞到個boot manager 認唔到windows usb 手指
到底咩一回事

硬碟分割好似ok?
入去bios選boot咩

windows全部game + mac全部game

係，超高性能vm

唔識

一定係裝完windows再裝linux，因為linux雖然會overwrite個bootloader，但boot到windows，只係windows update有機會再overwrite走linux個bootloader…

dual boot好煩，除非你兩隻ssd，又或者行uefi…

屌，原來係steam game黎，試下steam proton，唔得就含淚開vm/dual boot，完

用乜野打中文？

垃圾notebook 開vm好lag, 部機得8G

電腦冇boot到既windows

裝windows

自己寫既九方

NB用緊kali 扮 hacker

貓貓

三修中

一直都在3修中.
香港地真係認真到IT呢行, 有邊個唔係俾人mother fucker boss搞到要3修

弱弱一問，乜野係三修?

EasyBCD 幫到你
Download 去呢度：

win mac lin

HP notebook 可以點樣裝到Mac?

我都係
但只係識用少少

有無辨法行到office 365
之前用mint行路到 放棄左

PyF9?

試下disable bios fast boot同uefi

用緊2隻4k moon
用mac 完美支援
但係linux d program hdpi 支援好廢 又錯scaling
樓主有冇解決方案

RH6 開始用

Red hat 唔係要錢既咩？

gnome/kde已經可以直較font scaling/dpi scaling，我notebook 1080p一向用1.25，desktop3440 用1.5，冇乜問題，隻隻app都食

CentOS係Redhat嘅免費版。

咁CentOS都唔算係red hat喇，好多red hat既packages 係CentOS 裝唔到㗎喎

唔係Red Hat Enterprise Linux 6
係Red Hat Linux 6

點vm裝mac? Hackintosh?

係

Kali
巴打做開red team?

如果你明咩係雙修，就知咩係三修

唔識中文term，雙修=dual boot? 用VM算唔算雙修?

新版仲裝到?

點睇 Ubuntu?

唔係red team, 算係security，不過係game方面既

next next next

why not

好人好者走去用Linux

有咩問題

裝埋freebsd，變四修

冇問題，有d人唔識用又唔想用姐…

有問題咩

你上緊網背後堆backend server。10個有9個都係linux家族

應該唔止咁少

Server 係Linux 天下，家用就Windows, 但擁有最多Linux 專利個間都係微軟。

anti cheat?

Yes

玩熟左vim/ grep/ awk/ sed/ bash/ curl 個堆真係番唔到轉頭
仲有package management

curl

雙修只係話用兩個系統
三修只係用三個系統咁解
你用 vm 都算係

wtf!? have to manually install and setup a wireless network?!
i probably have to giveup

失敗者最驚人哋成功，因為會突顯自己失敗
怕死嘅人最驚人哋敢變，因為會突顯自己冇膽

manjaro

自古槍兵幸運E

我都想試下linux
部電腦都係下載下BT 睇弄YOUT 睇下片

原來 Arch 用家真係會 self announce...

利申 ubuntu + debian chroot

仲係用緊1080芒@hackintosh，會否2k以上既芒有爽差？

其實你點set個icon